其實紀律部隊享有幾多福利

當康文署啲公共設施廢到無倫嘅時候
班寄生蟲食左我地幾多錢

真心想知
唔止狗隊 入境海關柳記都計

淨係宿舍都屈機喇
特權階層條泳褲都貴過賤民條命

勁多，送仔女去外國條數已經夠照

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

你睇虐兒段片都知
沙展住海怡半島宿舍 就咁睇都至少八百呎
可能得三個加賓賓住